FIFA 2021 Pro Club 討論區

新一集又開始啦..睇youtube d skill points好似仲複雜過上年..
有無清已經拎晒110points, share下你地點配點?

利申: 未開始玩..

有無人而家玩 兩個人開升下人

推

今集CM好唔好用?

定係繼續用RB/LB 打中場?

係咪最多拿110 points？

繼續留名等清你地share下點配點..

上集玩開矮仔爆底r1+o / 扭入禁區底橫傳去頂撞入..
今集個頭係咪勁返?

射波好似多左野要加都得110?

上集用防中都ok

頭鎚係勁咗 不過要瞄 唔可以太斜

拆得散先易加，平均d
20 加逆足貴到

EA有冇整返入完波有近鏡慶祝?

咩大法

無呀屌佢

曬幾個鐘冇得踢啵 普通咁打算啦 開頭 80 81又唔係打唔到

d 角球下下頂到解圍咁

慢慢升先係pro club 既樂趣

我而家人仔升到上86
今晚打算慢慢玩吓上去就算
86夠屈人

今集食腦啦 節奏慢

你自己瞄得差

都唔係既, 都有好多輕鬆玩球隊..
我而家果隊都係想輕輕鬆鬆玩下吹下水..笑下你笑下我咁

今集呢

試玩左幾場 可以較戰術指令，但係入到game又完全唔同哂，無撚哂我pre set既野。有無巴打知點解決？

啲人升爆人仔
咪又係玩番長傳急攻

係,開頭個個人仔都無速度無SKILL, 一定係妹住踢

入到去唔好用十字制撳進攻同防守應該唔會亂架喎..

pro club無得set陣 全部一樣既

有無人而家一齊玩 升下人仔

Me cm
My fd cdm
I think still can be good

真係關事咩 我以為以前係fifa update較返快

新手玩可以點入手

屌 斬波頭鎚好屈 冇技術成份可言

點斬法？
Early cross?

Proclub能力都要刷

斬遠柱

企定定定要衝前

哂鬼氣

自訂design波衫入到場有bug既
入到場自動同你轉左間條衫

用咩方法

2個人開隊, 踢ANY, 搵隊->開波入自己龍->走場->LOOP

點解set唔到陣 全部都係433

加油

頂波斬波好過20好多
至少龍門開波都易接左先

應該要係Manager先可以set

點解玩proclub要咁做

唔知, 想快D齊POINTS再開隊波升上去掛..

係出面set

尋晚應該同你打過

我GAME都未DOWN完就同我打過

想入隊 四五六日都打得 輕鬆打下

好撚多bug成日bug到同frd調轉咗個角色嚟用

無鳩聊

+1，應該有bug

想問一下....我頭先同fd打pro club對咗一隊波，波衫係自創嘅，入到去見到成隊都係國米球員，果時覺得都冇乜野啦今集可以幫ai改名執樣...跟住踢踢下啲fd仲話lukaku整得幾似，當然踢緊果陣主要都只係睇到身型...到踢完半場，無啦啦見到佢vidal個樣...係真樣嚟喎😨😨連條頸紋身都有！之後成個下半場我地就係咁留意對面隊波啲人，到有一下barella 犯規拎黃牌，直到畫面左上角出埋佢張相出嚟話佢拎黃牌😨😨我想問哩個係咪bug 嚟？定係今集真係可以咁樣導入啲球員個樣落去？利申我冇吹水，吹水春袋生喺個鼻度🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

你好可憐

Hi 信你 因為我頭先都係中呢個bug

兩個新手想有pro club 入 輕鬆玩

我都係，一打any 就咁

即興比賽係咪都可以升能力同點?

係咪都係國米人？

升到能力 升唔到點

啲能力係咪真係會永久加

+1, 好on9

有無隊收人玩下 除左中堅前鋒龍門其他都打

今集升到點呀清..

有無ching係玩PC版fifa？
我想問有無人遇到個情況係同朋友打唔到球會架？
佢會話嘗試執行球會操作時出現錯誤之類嘅說法..

件事係咁嘅，我同班朋友有分有一班人係買ea pro，而另一班人就買試玩版10個鐘，之後可以9折直接買標準版玩fifa21

一開頭ea pro同試玩版都可以一齊玩到，但到開售前一日就突然pro個班就同試玩版個班玩唔到
到而家標準版正式推出埋，標準版同ea pro個班都係一直匹配唔到，一直發生錯誤
有無人都有呢個問題？

同fifa20 頭半季一樣
過多幾個月又update 咪又係變番跑狗+ lob pass

打中間下下一下穿

D電腦閘仲廢撚過上集
標波標撚到去防中位

Standard origin Version ; <gameVersion version="1.0.67.8198"
Play Pro Origin Version ; <gameVersion version="1.0.67.1987"

琴晚玩頭鎚好似難入咗

同上集分別不大 無得畀ea賺錢既 game mode
ea 執少少 畀你改下電腦個名 又出一集

唔明ching
即係點？

即係佢哋兩個版本係唔可以一齊玩？

都冇patch過

好醒

係維度 盧卡古 馬天尼斯

Copy 標準版 fifa.exe，覆蓋落ea pro版。

已解決啦，唔該ching

今集CAM仲是咪龜速上集要用LM RM打攻中位

有冇人中過紅牌bug？球證拎黃牌但會變咗紅牌出場

隊名：Unique FC
Hello 我地搵緊D新血
一齊參加黎緊呢季大大小小比賽及亞洲賽
有興趣朋友歡迎pm 黎試
大家一齊開心玩

位置優先程度：
1. 中堅
2. 閘
3. 翼
4. 中場

每日大約2300會開始練波
有興趣可以Pm

好似冇咁慢了,我求奇set個速度都有返八字頭
上集cam好似升爆先有八字頭...

唔覺

有冇上線時間20:00-23:00既隊

今集啲射波痴撚線
80頭能力值 下下都炮彈射球+死角
啲三角比球勁撚大力

新手想問 左右閘 CM CDM呢D人應該整幾高幾重最好?

睇你自己習慣咋喎..
高D重D就好撞D, 矮D輕D就快D..

有冇人set完慶祝動作 頭一兩場可能出到 之後打多幾場撳x又出返上集果款？

無近鏡好無癮

咁多位CHING想請教下
FIFA係咪有冇改球員名剩係可以改佢個NUMBER

Pro club 可以改喎..已經改晒公司同事名

有冇人打開龍？點先玩得好

呢個真，以前入波就係為左近鏡慶祝。依家每次入完波直接L1+R1算

同埋整個人樣無謂
反正無幾多時間會見到大頭

冇錯，所以我淨係整左膚色同髮型

人樣依家好難做到超級醜既

以前嘴唇、眼睛，鼻...全部都可以自己調整，依家set死晒

今集d電腦好似仲廢過上幾集

我記得可以禁入去再整架, 唔一定要用佢果d pre-set

幾時先改閘位標波問題，有時標到過半場

球隊名：UANEA
大家好改呢名 因為有朋友係iu fans
岩岩隊波升左D9
主要想揾下朋友又未有隊既話
有興趣既朋友歡迎pm
大家一齊開心玩
最緊要係唔好獨食 一齊分下波
任何位置都可 最緊要你既出現

每日大約2300 左右開波
有興趣可以Pm

pro club 我見有d 鬼佬用紮頭杖根
係唔係亞洲版無

拎牌時

冇headband髮型？

今集打龍門應該好撚慘

why

想問點解any 會成撚日同個fd調轉人仔 佢控我隻人

Bug

本身有得較戰術
但戰術都bug左

我係打親any都係同fd調轉個人

你個人仔係前鋒or cam就有機會中

就係

佢老母呢啲bug整好未

死ser?

咩big

用咩視角好

招人 岩岩開隊 HAPPY END
暫時有2個人 主打cam st 可打 cdm
招RM LM 同 CDM 先
可以交換下位打
有意tg 傾

通常2300後開波
唔好咁獨食 有時扭下輕鬆下ok

新手想問下師兄們知唔知點樣完完全全重新整過pro club隻人
個技能樹save左data
想轉玩防守型但係點唔到防守型啲技能
因為冇咁多格數
唔知有冇師兄試過可以教我點做

今季cam 或cm 點整個人仔好
感覺好易甩波 玩矮仔定高佬

比人用skill move 屈到仆街

你玩俄文版定德文版

數位繁中有冇方法

其實你係比賽風格揀第二個再轉打咩位就得
唔明你點解要del人仔

因為好似點少好多能力值咁
本身想打CDM 但咁啱朋友隊波差個攻中
諗住整住先 入場打完先搞 但係後尾先知原來改唔到
玩唔番最想玩嗰個位啲數值
所以先想上嚟問吓巴打們有冇方法搞搞佢

今集有冇咩改動？

係比賽風格改就得

你YouTube search下pro club skill point既片
望下人地禁咩位 點樣配點
我相信唔係佢鎖左唔比你改 只係你禁錯位改唔到
我集集都係一個人仔幾個風格
你睇片易明過我係到講

同埋技能點係可以[除]出黎

但係改唔到個技能樹喎
例如防守型球員多啲防守點
呢樣轉左位都冇分別

我想問吓有冇啲咩片可以可以教到防守 我上網都搵唔到21 防守教學 通常都係得20

屌真係玩到好撚心灰
個後防成撚日都唔夠人跑 又mark唔實啲人

有5個風格俾你揀唔同位⋯⋯有咁難明咩

唔係呀 我明一個人可以有幾個打法

但係嗰個問題係我開頭整嗰個人就決定咗我嗰技能樹係咩樣
我學咗呢條片咁樣整個cam 佢防守嗰欄係咁嘅樣嘅

之後我想打返CDM 我就跟住呢個人整咗個WB 咁我就試哂改位置同del save重整呢兩個做法 但技術樹就出唔到佢呢個樣

依然跟返我一開頭整嘅嗰一個cam 所以我只可以按着我嗰個cam既技能樹加防守點 點唔到WB呢個樣

我想問嘅係我有冇得逆轉呢個過程 重新整一個人物係唔會比我第一個整嘅人物綁死咗 等我可以玩返一個唔係閹割版嘅CDM

轉左位但轉唔到入面技能樹個樣 巴打你可以試吓就會明我講咩嫁啦 我上面都有幅圖

頭搥有無咩技巧？成日都頂唔到
除左時機之外有無野要注意
有人話背對龍易頂啲有啲就話禁L2拎身位易啲

從來佢都無綁死過你
你鎖左果d係因為你冇熄返你d技能點
對個點左既技能禁一下圓圈就會熄返
就會退返果點比你 咁你就夠點點其他野

你下面粉紅果張圖係fifa20
今集個技能樹係同20唔同
唔關你打咩位事

Btw上集個技能樹垃圾到爆

多謝巴打們熱心解答
咁我明我柒左係邊啦
我想條片啲人講話shooting好好多
原來係講一代一代既分別
我自膠 加上問個朋友都話改唔到
我下意識以為有得改
唔該晒開解我嘅巴打
辛苦大家幫我呢個戇鳩新手

招後防 新手都ok 一齊進步
有意留tg

撳實L2 同r2追波 唔好控中堅標波 兩閘可以標波 甩左都有中堅補

我有 成日追唔L到

技能樹有改過咩？
定射波多左野加？

你要諗下 對面控緊波果個 會有啲咩選擇 佢會傳比邊個？ 然後閘佢條線 你要預先估定佢會做啲咩

場場都幫你較返失去球權後施壓

點解人地可以用頭飾？

有冇巴打踢中堅
成日要1個mark2個

識好多帶刀侍衛 / 額外前鋒形中堅, 洗唔洗介紹俾你?

我真係企係後邊唔上

幾好 依啲先係踢波

想問有無人試過同個fd個人仔調轉左
即係入到場交換左用
場場都係咁，搞唔掂

唔洗咁認真啦, 今集開心足球...都係玩lob pass 同 through pass...

人仔斜入再call電腦波, 傳波一劏就穿, 打控傳反而on99咁 禁區好易大塞車

9981斬
搵柱躉手足企入去
頂到轟炸機咁

今集真係開心過上集
直線真係輕鬆穿哂之後單刀
見到d隊友係到妹真係唔知妹乜 可能比上集影響左

兩點最重點:
1. 要set番防中/閘既走位, 總之唔好俾佢地標波
2. 唔好tackle唔好tackle唔好tackle, 很重要所以講三次

利申, 真係有D用, 我負責隊波既any, 由場均輸四粒進步到場均輸一粒

傳控輕鬆啵 中間俾波咁易

點set唔標

條片有教

我地隊需要個企定定中堅
防中會逗好後幫手 有冇性趣

禁區入面 無20咁易
Btw, Fitness 係咪弱化左

好易啵 你見唔到有位照俾都會俾到
Fitness 係體能個啲？
定finess shot?

係有陣時拍埋好似開左力場唔比拍埋去，但唔多覺直線好易穿

但得住個陣個人會硬左既
直線易啵 前提係有起步先

直線只係個timing同20唔同左, 所以第一下覺得難
習慣左timing之後鳩gum都破到越位

Lm

除非係無得追，唔係我唔裝越位

咁得啦，我盡量唔比人起步先

講就易 做其實幾難 一個捉得幾多個

今集d bug多到 係出面較好哂tactics個D 入到去都係去番default 又要再set
DLLM未整好就唔好賣啦

唔係預左?成半年都WORK FROM HOME咁濟

呢個真，尤其對家6個人仔一齊衝過來0個陣

咁梗係講一對一

想問下 D2 開始易揾到隊未？

守off ball有時好難一對一 尤其弱邊盲眼位個啲

琴晚開始易搵

有冇人收新手 想試下玩pro club

想知唔打any個陣點樣可以令到啲電腦閘唔衝上去標
失位失到on9

暫時無解，set柒咗都會同你自動改返標波

無嫁 鬥攻 Ultra defen 條防線都去到中圈 一野lob pass 搞掂你

係，Finess shot

9成隊都話自己打控傳組織,但落到場隊隊都係鳩跑鳩扭

傳幾下見到就位就放直線㗎啦

推進既一種黎既 有幾多識中間彈

勁射都好易入啦

個個都死落邊

請問點set個視角跟人唔跟波

㩒手制中間塊野

點set? 屌我真係打到好撚燥 我睇咗條片係防好左但
仆街啲後衛好似弱智仔咁 真係永遠都追唔到人哋個前鋒 成日比人一下長傳搞掂 次次對巴塞都追唔到佢啲前鋒 同埋次次俾人一單刀就入波完全守唔到

屌那媽啱啱果場4:5 補時輸咗比個大陸仔

你隊波幾多人？後防唔係人控其實講咩都無用，any我覺得不如唔好玩

我係玩普通Online 用球隊

咁你入黎做咩

搵唔到地方問

啲中堅成日睇住對方走入去禁區起腳
又成日長傳出界
玩到灰

想問下今集set高大大舊型cam有冇得諗，唔想成日玩屈速

拖住舊石行

今集高大中鋒好好用

想得閒玩下
11點半訓
tg me

屌想打舖機用下自己人仔姐 你老母場場換撚曬人控 我屌你老母EA

每年改少少野就重新cap一次水

睇你隊咩打法姐

有冇早場隊收人 玩到十點半左右

今集啲防守閪撚到，dllm，上一集用前鋒打cdm係咁捉人路，一場都截到人地幾球傳波。

今集試用閘同cdm 打返cdm，較到截球同攔截上90，截人地傳波 一場好彩先有一兩球，明明捉晒路，企正係人地傳球路線，個波就咁喺腳邊碌過，都可以攞唔到，on鳩鳩

有意識防中/中堅 唔扭唔上腳

求有隊玩吓

要㩒制出腳
我守波都係捉人扣返出大位個下咋

D人揀完位先轉陣就會中呢個BUG
如果唔轉陣就未中過

打街場有人屎忽痕玩戰術一定走場

防中俾佢夾左去打前鋒

我係冇郁過個陣就咁揀位start乜柒都冇做過
我any控前鋒就控咗個fd隻翼 隻翼就控我另一個朋友cam
亂鳩曬

戰術果D防守進攻, 集集都好似無用咁..較完仲要唔郁都扣你條氣

簡簡單單係指令果度set stay back咪得囉..

咁撚大bug成兩個星期都未fix
Fifa bug report list hot issue左兩個星期

唔係成班fd玩下年都未必再玩fifa

pes 整pro club就轉會👍

場場都lag撚到仆街

有冇ching 喺出邊set完戰術，但係入到去會冇晒

好正常, bug 嚟
你日日祈禱睇下ea 會唔會執返好

我係由一開始就場場都係咁

講真 耶蘇都幫你唔到

有冇人搵唔到隊

升哂SKILL POINT, 而家個人仔89 CDM
唔知有咩好做
都係返去打UT
有fd call 開波先返pro club

今集都係115點？

到底點樣易搵到對手 同fd 3個人pro club D3
多數18-22玩 等多過打 成日搵對手搵勁耐
係咪有咩setting要較

110

ps4

有冇人發覺今集d後衛慢到仆街 快人地隻人仔前峰一個波位開始跑 都可以跑輸 最尾睇住佢射入個種感覺好灰

我發覺今集d bug全部都係針對打any既人先會出現 屌

無 真係難search左
成日都搵唔到隊

18-22本身都少人玩

踢開咩位

early cross屈人好爽
睇住人地比前峰兩翼頂爆果種無奈

點斬
我覺得好難啵

今集有返fifa18 feel
射波大力左 有返頭鎚 直線易比穿
上集好似控住堆60 70能力既人玩咁真係好辛苦

點解我係整人仔果道搵唔到佢個髮型既

有冇早場隊收gk

其實頂頭鎚有冇技巧
我用第二模式玩的
L2加正方成日變左做超級大傻仔

仲要打閘後上出波

我打開any 想問下點解會同個fd交換左控 佢控我個人 我控佢個人

今集終於可以做返場均一球

加L2好似係用腳

個server整返好未？
尋晚死死地
D3-D6巴打可唔可以多d上線？成日搵唔到場

PC好撚多支那狗

大家覺唔覺得update完之後 pro club人仔好慢，射波又難入左好多 單刀比起以前成日都唔入

唔好用l2 會變咗花式射門

R1三角或者r1斬波個制

R1斬波成日變中腰/彈地波喺龍門面前略過

頓左

新球會Dog Man Star招人，歡迎各位或新手加入
有意請加我tg:

同埋防守d電腦勁左好多... 個龍又勁
好辛苦先入到波

係咪有公海tg group架 想入

.

今集pro club 對比上集
電腦龍門係渣咗
電腦中堅勁返啲
電腦閘一時時

夜晚成日搵唔到對手
好無癮

D1?

今集咁快變跑狗game

係咁俾人屈early cross

打斜45度斬入禁區成日有
試過用呢招入到人地棄game
但自己都試過比人狂入

後防球員表示無奈

今集易入好多
d龍廢過上集成倍

你地會唔會轉唔到主場客場波衫
成日撞

上集已經係咁
今集仲癲，試過show出黎自己對自己，結果有自己隊友過左對面隊

轉陣bug真係弱智
bug起上嚟龍門轉去打閘
有啲隊長又唔醒水繼續去
呢啲情況即quit

用冷門隊波衫玩左成個月都未撞過
清會唔會換下波衫

重點係

佢會白衫撞返你白衫

唔比你轉/cap轉左隊友見唔到轉

轉左但隊友見唔到轉又未試過
第一次聽呢個bug

呢個bug上年已有

係估唔到今年都keep住姐

想問下打any果陣轉人仔個時間勁慢
我禁2次L1佢先轉第1次
係我網速問題定EA既精美設計黎
利申平時唔打any 係果次中左bug逼我打

你用wifi定lan線？

有冇人drop in打緊果陣會轉左位

因為有d聰明仔撳左進攻/防守果d戰術，所以d位會亂Q晒

BUG黎定點
試過前鋒變龍門

Wifi

wifi 玩pro club超lag
你未踢any果陣覺唔覺？
我bb100 wifi lag到玩唔到

未踢果陣都接受到
但一用any果陣轉人勁慢
可能同單機果陣有得比較
所以feel到轉得好慢

你平時打pro club個隊長亂set戰術都會有咁既情況..
所以情願煩少少set電腦d指令好過轉進攻/防守

轉進攻/防守d氣仲會用得快d..dklm

慶祝轉返近鏡
大家又可以瘋狂慶祝了

之前無近鏡真係好弱智

有近鏡可以整靚仔d個樣
有無手足同我一樣用地中海

有冇球隊收中堅？

而家有on9仔一set一定即刻走

晒時間

我用一拳超人

射門力量個Base點樣加返厚啲
拎晒110點，配晒點都係80頭
我打中場，試過身體質素唔變，
轉前鋒即刻上到90幾
但前鋒要咁大力把撚咩，我要中場後上呀

整重D個人囉..

要屌都屌ea先
好似較防守咁，suppose係預佢每個人踢嘅位置不變但將所有防線/企位拉後一格 or 將進攻球員退落一格一齊做防守，但佢嗰種亂 似係bug(位換位、陣形冇變嗰隻，eg前鋒同中堅甚至龍門 對調)

我都試過
笑死 不過果場對面最後forfeit左都冇計贏

前峰大力好爽
勁近距離狂bam掛網死角

我都試過心諗做乜有條友不斷傳後/傳比人/大大力踢出底線

人品唔好，我隊友過到去認真踢

不嬲用前鋒打中場

打DROP IN 都拎到技能點?

大家玩唔玩到pro clubs

打夠場數就有SKILL POINT

退後 + 人少無翼就長傳 / 淨得後防就控球

停球不穩時施壓 其實好唔好

用過2-3次好似d氣用得快左..尾段d電腦好似弱智仔咁企係度
之後就無用過, 你試下用完包膠下

我長期用
有時成日搶到波
有時比人炒四五球
但會唔會用多左氣有待驗證

之前都有相同情況
啲氣倒水咁
尾段啲電腦企係到

我要靠電腦對抗d any撚

有冇D正正常常輕鬆玩既隊...我打CM DM，新玩家

典難夾法

想招翼

開波時間 : 2300 - 0130

只收固定球員
會周圍走周圍打就唔需要
有心長夾，謝絕球王，浪人，勝利球員

有人就開波

歡迎冇比賽經驗
中手老手勁人

有意者聯絡：

一對勁any就好難玩
但唔搵any對又難搵對手

本身個pool唔夠大
如果多d連登仔每晚叫埋朋友一齊玩就無咁難搵隊

有返zoom近睇慶祝動作真係開心好多

瘋狂跳舞

D人較到隻人仔得160跑得勁快又好扭,守唔撚到

有冇人drop in 瘋狂彈game?

我班仆街朋友整到勁醜再zoom in

我都投晒降
兩邊閘比佢地屈到傻
一比直線打斜走返入嚟射遠柱

我玩果隊一樣
對中堅又成日望住人地攻門

Set 深度去1格囉..

咁我講清楚啲

之前講到兩翼被屈速落底
咁對家出波 我禁區空哂無人嘅 就無計喇

但我兩位CB大少明明都夾住對家個人仔
都可以企定定唔出腳或唔頂波

有時都覺得有劇本咁
攻極唔入、無端端傳波畀對家咁

我都覺得有script。
eg. 隨機某日你隊波嘅某啲能力值會x0.6
或者對親你嘅隊會x1.4。例如龍門嘅撲救能力、前鋒嘅射門入球率。

某一兩日會玩到好撚躁，對家鳩射都入，你就橫傳空門都俾人撲到。

得一格會唔會比人撳住嚟屌

搵隻真人做防中唔好上串連囉

朋友：我要進攻
電腦做防中好似仲有紀律

Cls EA bug左場一開波打少個人
係真係成個場得翻10個人個隻
仲要啲人仔打散晒 個個都唔係控番自己個隻
明明無any入到場變左做any

真係好睇個隊友點玩

隊友：我要call波
鳩call聯隊

咁咪你自己做果個防中囉

我都要進攻

自己友搵個做逗住型差好遠啦

電腦逗住春袋

大家最高衝到上Divison 幾

1

D1 好少人，成日搵好耐

隻game年年一樣
真係少左好多人玩
應該係啲人玩少左好多

呢句真, 得3條友又唔想對住齊腳隊開左真實人數好難搵隊

鬼咩pro club都唔會幫EA 賺錢 唔cut左佢已經皇恩浩蕩

2

3個對7個 一開波都知冇得打啦
我果隊都係得4個人

都唔會, 如果唔係真人後防都有機會打個反擊..

呢排D1,2 係好撚難搵隊

我果隊愈多人打愈廢,得幾個人夾熟先升到DIVISION
間中有D得閒打幾場既FD走入黎
跟住就成堆人炒哂車,馬騮搶波,hold波死扭,唔打返自己個位滿場飛,又唔返去守
真係屌佢地又唔係,唔屌又唔係

pro club除左fifa 12去13, 由積分制變Division就無大改過 (揀波衫咁少野唔計)
我而家都係比賽先開黎玩

呢句真呀清, 我果隊都係..不過輕鬆玩咪由佢地囉...
拎title果時都係4-5個..3個係前面, 一個係中間策應補位, 中間留個電腦call波..
利申: 21暫時未拎過title

扭波大帝
call波大帝
hold波大帝
蒲級三大毒瘤

大家夜晚9-12點一齊online okay?

仲有亂比波大帝

要比三角果陣比交叉
要比交叉果陣比三角
要比L1三角果陣比圓形

有fd成日覺可以一嘢湯得穿中間然後傳一下比人快反搞掂

都唔好講平排呀，前對方三，四個身位都比嗰三角

我又係有係隊友鳩比同鳩call成日失比人打反擊

有無中午home office pro club 團

琴晚on左 好易搵比賽啵

識用x仲想點？

你隊波咩名

想踢..

中午隊有興趣 過2日踢得

中午應該仲難搵對手

有冇邊隊波最西？

外國隊?

我456徘徊應該撞唔到你㗎啦

大家食飽中午一齊on

我隊波靠快反升到d1，打陣地就現形，落返d4
隊友同自己都需要再努力呀

大陸仔隊
有時會見到簡體字名球場
全民打柒支那狗

你而家開新隊放低個TG大家JOIN囉

咩為之西先
踢法黎講最憎遇到160身高鳩跑鳩扭隊,不過系統係咁無咩好講係FIFA既錯
臨完場玩角球旗都接受到,但領先一球係自己後場鳩猜就覺得西

支那隊又唔覺得特別西,不過我感覺今集D人好似球品好左,
上集成日遇到D隊鍾意入完波圍住你個人黎轉圈
或者有個慶祝動作係起飛腳踢你個人就無乜球品
今集差唔多隊隊都自己慶祝同SKIP REPLAY

今晚好易搵隊

我有個friend會玩角球旗

因為上集個on9慶祝唔會zoom埋去

85‘後無問題嘅

一lead就玩 尤其係人少鬥人多

唔駛啦
用電腦都夠猜

有啲傻鳩入垃圾波都睇replay執雞嗰啲
你話遠射、volley、倒掛、古一招嗰啲靚波，俾你入到陪你欣賞下球靚波又點話

FXKUEA

大家唔駛返工要online la
今日都好易搵到隊

做咩成日search就卡住左喺度

有無隊踢下

PRO CLUB招人
依家D5 有4-5個 希望一齊打上去

位置： 中場 /後衛
風格：猜傳/傳中
上線：22:30 - 03:00

有冇人知pro club點轉Custom ball?

今集有咩？

今集勁難clean sheet
D1用Cpu防守仲好過真人守，做防守球員打到好冇心機

點會啲電腦守波好廢喎
成日比人中間一篤就穿

防守係比fifa20難左。
所以會輸多左好多on9波，呢啲波 營造到「波係圓嘅」嘅感覺、冇技術可言，都幾撚冇癮。

閘完又彈返去人地到x3
無啦啦12碼

終極on9 gameplay

體驗過無數次

12m個判決又係on99
有時成個波截晒都俾人吹罰，
有時波皮都掂唔到但lon左人地一下甚至整跌左佢，竟然又冇事

20踢極都唔入仲攰

pro club唔係個個都踢前鋒，有人玩防守位架嘛。而家場場開大咁濟。
我自己就覺得20 balance啲

同意
搞到防守球員冇哂存在價值。
ea操控賽果就係人都知，但係場場開大對防守球員黎講好唔公平

D電腦亂咁標波，係咁失位又唔識遮線
成日一個直線俾人湯穿，轉身又慢，入到禁區先亂咁鏟
十球高波頂得三球，又成日企定定眼神防守

人越少電腦越勁，西波試過，上身試過。不過都係睇ea, 場場唔同，睇對閘就知果場script邊隊。

啲電腦一個守一個都守唔到

係咪無左用coins 買波boot?

無左
今年好少boot 揀

尋晚自己單場入咗5球
多謝EA script比我入
球球網仔內柱眉底入

踢中場又要派 又要執隊友d屎 跑撚死
比到靚傳靚直線湯穿哂既必入球隊友幫你炒粉
玩到個人都有d灰

講到好似自己要落場跑咁

投入比賽

電腦兩閘成日標上前失位 可以點解決？
隊波得三四個人 人手打閘又唔夠人進攻

我果隊個前峰又係廢到喊
成日浪廢晒D門前頭鎚機會同單刀
唉好心單刀就唔好拎直接BAN落去啦

好耐冇踢
依家邊隊波比賽玩claims 最勁

掂都掂唔到就12碼真係on9
fifa幾時開球證mode 比玩家做球證

var

直接同佢講你唔適合踢前鋒，一係教佢踢，上黎單單打打無意思

同隊友一齊教左啦
有D進步既
不過上到高Division見到佢硬要向前加速推瘋狂推失

我隊隻右翼 玩左三四年 都仲係玩跑online
重點係...永遠都唔見佢係右路同攻....
叫佢做防中試下...又無tackle 畀波又亂黎

一有佢，勝率減80%....

想問頭飾係咪仲係冇得揀
有冇glitch用到

可以試多幾個位
反正有5個slot
大家有時交換下位踢搵返個最佳位置

最重要真係防中 逗住中間

堅持雙防中陣式

有冇人一齊踢 好耐冇玩 識打防中兩翼前峰

又曬多個人

4231
4222
442
433

4123
Man City 個個先係perfect池
Or 4141

單防中
比人撳屌

逗住唔上ok既

今集2閘有冇人打既分別仲明顯過前場 6人隊打少隻翼同中場黎踢2閘隨時仲著數

點解

防兩邊跑狗傳中？
電腦閘又鐘意標波

係 電腦防線齊人對住跑狗傳中都已經好麻煩

仲要電腦閘極易返唔切/標錯波 跟住電腦中堅又大多數時間都唔識跟中間極容易拉走

兩隻閘成q日係中場就標失
Set哂進攻溜後都咁 痴根嘅

唔踢前峰轉踢閘仲爽
前面電腦hold 波

好慚愧 前幾日 只需要淨低兩三場全勝就攞D1冠軍
上半場輸緊0:1 我地補時階段夾硬狂攻 補1分鐘 夾硬去到5分鐘狂屈角球追和 贏埋
但結果係要還 最尾果場到我地狂攻 所有射門全部中哂眉 仲要俾人反擊

位係自己走架啫

防中真係惡踢，有時控Any條友亂黎，要包到落中堅

b2b 防中 招隊
tg:

想問下CDM/B2B 應該set幾高?幾重?
同埋應該點加skill?

有冇輕鬆玩既pro club隊招新手

乜位都可以試

我會用閘嚟打防中，177cm/68kg, 有速度有防守，高佬版就187cm/54kg

想問點解set完戰術入到場會唔同哂
左右閘set左留後都成日衝左上前

打防中要貼住條後防企，d人成日俾直線或者過頭，垃圾電腦又成日標波同轉身勁慢

真係
不過後到咁不如索性踢3中堅算啦

無計
次次更新後都係咁 死症黎

一無個企定定防中玩家
隊波就場場都要失一兩球呢啲波

最慘係...人地入 我邊隊友又把握唔到

我都無心機玩了

但我見對面果啲左右閘又會跟死我地左右翼

咁可能set埋防守風格係後退

有機會係左右翼番左後
隻閘會以為夠人標上前

唔係啵 我入左場睇個戰術點解會全部變番預設既

我地不如組隊

有冇隊缺防中 /攻中
我打法傳波為主 唔係好識扭波
常ON 睇隊波既打法夾 最好傳波隊
太多人既隊都不了 唔想做後備

隊友唔夾唔好勉強 儘早放手

唉，隊友太享受係d5,6踢鳩波，我其實冇所謂但起碼啲波正常啲都好呀，連反擊二打一，我後上走贏哂都要細細力俾個X我搞到人地npc都追翻我，點玩呀大佬

佢地享受鳩玩
你想正常玩

一係你接受
一係搵過隊

搵緊隊，冇人收

搵唔到

其他悲情朋友如果有興趣可以留tg或psn，我地開左個群組

有冇cm or cdm 中意打防反 ? 快速, 簡單直接打法
唔開咪都ok

有冇巴打收個pt玩下 打開cm cdm
今集未玩過但以前最多都係玩到d3/4
麻煩晒

需要 cdm , pm me psn

比賽隊長期收人
有proclub tg gp

肯打後防
唔柒既都會有人收

巴打比個tg黎得唔得 唔該晒

見有前鋒喺禁區頂背龍兼俾中堅頂住，隊友㩒x傳波俾佢，佢可以拎波嗰下連帶轉身即刻射波，成個動作冇停頓好流暢，有冇人知點做？

有冇gif睇下

我新手新入坑想學

我新手黎，打比賽隊肯定累街坊

Scoop turn
Skill move黎 但要5*加熟先做到
Youtube 有教學

有無隊收新人？
中場中，攻中
輕鬆玩

驚累街坊試下入dont press r2
佢地幾fdly

我通常唔係鳩跑失波咁低級

可能on99俾人捉到路傳波，或者單刀省龍門

有，不過中場好似滿哂不如照留左tg先？

冇後防先係咁守
盡快搵隊比賽隊玩啦
夾電腦玩壞手

比賽隊好大壓力

我尋日單刀省完龍門黎

自己揀一樣啦
壓力定9hea

但講真 睇你玩咩隊姐
睇隊在氣氛
打比賽唔一定大壓力

你入波喎

我新手黎架咋，唔熟個系統所以踢得好柒架

大哥你留ok ? Thx

Proclub係咪閪撚左？ 排唔到隊既

有冇巴打嚟玩下？
有打比賽 平時就唔係太多人玩
不過都係中後場位多

想玩下

留tg 囉

感謝， 通常幾多速先夠？
Set完隻高佬版加左速有82-84，夠唔夠？

比賽隊招人
中堅 x 1
防中 x 1 (掃蕩型，有基本傳控就夠)

岩岩重組左
旨在有波開一齊玩
雖然唔睇成績
但落到場要盡力踢

報下屆fpc only

一場起碼輸2球強力傳中
打得好無癮

點解我d AI咁廢， 人地果d咁醒？

好似對過佢地

咁少咋咩，我記得加曬速度嘅點，加速好似都有87，速度就88咁上下
不過唔緊要啦，最緊要係自己用得啱feel啫，我有時都會轉下人仔用，cb又用，cdm又用下咁

D數值唔好信晒
同一個數差幾kg都唔同feel

至好就係自己搵感覺

我個人玩法係 180CM 大約74kg
我要左末段肺 傳球加爆
另外我玩頭鎚 所以都加埋彈頭 頭鎚 仲有少少力量

想搵隊入 近排棄左UT 想打下Pro Club
唔介意打防中 不過隻人仔冇升過

有興趣

巴打係用cdm玩？我覺得今集頭鎚好難，有冇咩tips分享下

好難一概而論 每隊每個人每個隊友都唔同 我果隊就習慣落底大斬同好大力 永遠都斬左去遠柱最遠果個人 而今集傳波係會自動detect人 所以如果出波條友加夠點 理論上係點都俾到 所以我果隊問題黎啦 我隻人好頂得 入左中間或近柱 我側邊仲有另一面隻翼係度 咁個波就永遠都俾左唔頂得嘅翼度
所以 傳中時 唔頂得嘅 走開啦屌你

我頂角球，一係唔夠人頂，一係就頂唔中

比係比到 但頂親都唔中龍
有冇頂波攻略

是咪頂到飛機先

唔拉方向咪飛機
拉方向就頭斜囉

巴打們通常幾多人先開波
隊波得4個人,, 卡住係D5-D6

正常啦 人地都會有人Mark你 人地d力量或頭鎚有機會高過你丫嘛
不過我地隊解決方法係 角球入去頂嘅人唔駛多 1-2個人就得 因為上面講過 傳波係會detect 人 個系統係都唔傳俾你唔俾你入 你再企多人都冇用 只會俾人反擊

咁頂到已經好好架啦 頂多幾球囉唯有
我從來都覺得靠頭鎚依個戰術幸運成份太高

今年迫人玩跑狗

下年鳩斬先勁wo

有排先下年啦

我諗佢講今年

係

斬咪又係要跑狗落底斬
頂個個都係鬥跑得快到位
企定定9成頂唔入
以前都有d 隊整個大隻中鋒 今年冇哂

洗咩落底
K角位鳩扯埋去搵個高佬走遠柱壓撚住隻閘頂就得

比賽隊都係咁玩嫁啦

依個係最大威力 如果落底 會太貼龍 俾龍門沒收

我用LWB踢防中
CDM真係太慢, 同setting CB都快過佢

成日輸傳中
太屈機

巴打隊波收唔收浪子 踢開前 可打下翼
自己隊波岩岩上d2但唔係成日有

如果用AI後防
踢防中一定係補閘補中堅位
踢前少少後面都好易爆

次次輸都輸同一個pattern
反擊>分兩邊>斬返反方向>GOAL
屌,點回防都回追唔切

中前場6個齊曬最好
電腦神經刀黎
不過唔齊人都冇計

所以溝通同默契好重要 我同個fd兩個中場 點都留一個係後面 再加上我CM 會經常去遠柱頂波 會叫定CAM朋友幫手防守

我嗰隊冇開咪

冇架,都係鬥入波
用返同一招打佢地

你都用咪得

咁同街場有咩分別！ 點走位呀！

踢熟左有默契
拎到波就知傳嗰個位有人接應
不過係易d出錯既

玩得差都其次
屌你pro club唔開咪無人鳩up真係好悶

我琴晚一邊踢 一邊分享點整卡邦尼意粉

冇聲可以專注d
我連game聲都唔聽

如果有d 3,4,5 缺前／翼可以留個tg
夜晚830後基本上可以打到幾點都ok
自己果隊d3岩岩上d2 但唔係成日有 可優先呢邊都得
感謝

所以我會貼住條後防企

我都係 基本上都一定係摩連奴式防守 人地永遠都又好猜又好扭

但攻緊果時我會係對面三閘線比下波
無理由攻緊都要逗住條防線
加上對面兩邊翼屈速打反擊根本就算回追都一定輸斬對邊
所以有時輸到好無癮

但最緊要係自己隊友唔爭氣
有時啲必入chance射唔入
一輸反擊就本身1-0,變0-1

有時你贏好多場 之後個system 就落script 唔俾你贏咁 我試過㩒住人黎攻 結果我地全部射門都中哂眉 全部中同一個位 仲要輸番個反擊俾人

踢認真隊既話開咪可以玩得好無癮
尤其如果有隊長係咁屌波

踢過隊一攞波就係咁叫俾啦俾啦
帶多一腳都咦咦唉唉
然後自己又死cup 爛cup
一俾人逼甩就死狗咁細細聲sor

如果全隊都有sense 既話唔開咪都可以玩得好爽

少推 打開前 同埋走位入走直線多

我間唔中先會企前d 或者有時心急都會
主要都係睇對面有幾多人喺前面捕緊
多數企喺娥媚月頂同中圈既中間
反正企太前都冇用,萬一隊友想猜返後就少個option
個人仔射術又唔係好

其實我地隊真係爭隻翼，但要同大家商量下

其實我覺得唔使太睇重佢個分數，依兩三集只要你唔係跟個陣你踢嗰個位企佢就會扣分
上集我有一場周圍跑助攻助守，coverage張圖得一格冇色，最後得2.9分
始終打機求開心，唔使俾分數影響自己

好

其實分數真係唔太關事 有時成場無咩貢獻
但個人企啱位 就算傳失控失好多波都會高分
pro club唔係睇分做人架 係睇下你識唔識同隊友配合令隊波順暢D 太重視分數反而會限制左自己

有冇歐洲隊 好難搵腳

有冇澳洲隊
D幾都可以

澳洲連返香港都少ping d啦

前幾集都叫頂到 但最近兩集已經delay到好難踢
雖然都叫上到D1

呢到全部都係PS4?

最緊要係場波既比數姐
自己分數冇咩意義,自己拎高分但隊波贏唔到有咩用
自己踢得好唔好自己知

其實打單防定雙防先
打單防就未必出去殺波
雙防仲可以

入唔到波都贏唔到ga la
防守不嬲難打

分數原本就set得唔公平
踢cb gk 多數長期6分
所以唔洗點理 高分但獨食唔傳波死帶 唔會有人想同你踢

可唔可以麻煩你留左tg先

新年快樂

search唔到人

間唔中都係咁
每個星期六5點左右就開始冇場
search半個鐘先踢到一場
琴日星期五3點幾都係咁

有無隊可以pt跟操

招隊友
隊友唔玩,得返兩個人
踢開D1, 打Any
有興趣留tg, 跑步仔唔需要, thank

招人踢比賽
差一後防 （中堅/閘）
有意留tg

仲停留在D4同朋友踢緊鳩波

招人告急
時間：~2230開始
位置：前鋒/翼、中場、閘、中堅
要求：常online, 開mic, 肯夾
最好有比賽經驗 新手又得
有意tg:

新球隊招人（有固定班底）
招後場&gk
會報嚟緊比賽
有意pm

我全靠呢到一位清
先可以重拾pro club 樂趣

有無比賽隊收後備ST想跟操學野

你地衝左上D1未

D1/2徘徊緊

跌落嚟D4同我地踢鳩波

我地D1/2見好啲

D2好似會遇到D4球隊？

我同我D FD 係D5-7 徘徊中

會
上下兩個Division都有機會

係咩？
唔係好似season咁
D1-3一個pool
4-6又另一個咩？

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

D5 會遇到D3

大家打cb用開咩setting

LWB

多數幾高幾重

視乎你想要個中堅幾高同幾快
182/187cm 67kg
今集岩岩開始都叫夠快追到波
而家個個前鋒都快過火箭
點加速度都唔夠快

我想問啲人講esl 同fpc係咩比賽黎？

Esl 外國搞
有香港區

Fpc香港搞
好似用左香港電莖基金

兩個比賽都有獎金，有接連亞洲賽，會有組香港聯隊打世界賽

咁邊個組香港隊冇咁多麻煩野

搵個贏到波嘅組就冇野麻煩

而家仲有無野有得報
打division打到悶想試下玩

Esl唔知

Fpc岩岩先季中

等黎緊嘅cc Vpl
再唔係約下比賽隊友賽過下癮先囉

踢一個好啦
D 隊踢2,3個league都癡線

一至日都有比賽打

專業電莖師

晚晚操波打比賽辛苦過番工

香港proclub 比賽隊的確辛苦過返工

又一晚鳩波

點解亂call波唔會扣分咁反智
打街場成日遇到啲弱智係咪都call call足全場
慘在電腦一定會聽佢講
明明中間隔住幾個人都會照傳

唔好打街場
鳩黎既

想問下ps5 pro club 可以用ps4 聯機？

老實講隊友冇技術反而冇乜所謂
對住啲狂亂call波真係打到燥

大家有無見過咩西隊西人

贏我就係西隊西人

忍唔住 相討後踢走左個亂call亂走位嘅隊員
仲要被佢覺得我唔識波
好笑到一個點

[member]如果你係daniel sir
你又覺得我有任何 覺得你唔識波既諗法
我講聲對唔住 令你誤會左

我一月六號果時
已經pm過小新 同佢講過
我覺得自己拖累左隊波

主動問大家 如果大家覺得我唔岩踢叫我走
我會完全理解 因為唔想大家因為我踢得差而無癮
如果你想睇返對話我可以send俾你

打機大家都係求開心我一直都係尊重大家
打得差可以隨便屌我 但我無任何一刻覺得隊入面既人唔識波
最多都係大家打法唔夾 睇返上面我都係覺得自己係d 3 4 5料 想慢慢進步

最後講多句 如果有任何令大家不快既話對唔住
歡迎你tg我 可以解釋返任何野 希望大家打機愉快快樂 [member]

如果被踢出隊，先諗下以下幾點
1）自己玩法有無問題
2）隊友有無畀意見你點踢 （比賽隊應該無呢樣野）
3）隊友遊戲中感受

玩proclub 講合作，唔係入波就代表好波。
好多玩家覺得入波就得，咁樣玩單機好過喇。

如果有人講過你問題，甚至教過你畀意見你，經過一段時間隊友們都唔覺得你有進步，就問問自己是否合適再玩pro club 。

我玩果隊踢人前，咨詢過全隊兩三次。唔知你果隊點囉。可能你自己都唔知隊友已經畀足機會你。

BTW，而家成績好左，進攻順左。
一個玩家可以摧毁一隊波。

速一定唔夠前鋒爆，所以唔使太介懷速度，企位最重要。
今集cb build都用到下，加盡速都有80尾，auto-block範圍夠wide，身位夠，有header。
同埋我發覺head唔係睇身高，頂果陣要識L1+R1升起個人，9成會head到。
反而rwb, rb build太輕身。純自己感覺。
希望多d防守jj交流下🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

點解要㩒L1+R1升起個人？第一次聽

睇過片話進攻l1+r1頂波會勁d

不過唔知防守關唔關事

4個夠上D1

咁你係用cb stat 之後幾高幾重

有冇兩個人 可以上到d1 既例子？

反而想知較人仔有無咩身高 體重黃金比例

防守用仲好
因為埋門中框有變數，防守l1+r1迎頂禁區內基本上head走哂，仲大力到頂返出中圈附近
中圈後上爭頂之前我都下下爭輸，而家成日爭贏

我用177cm 69kg

跳高好多

2人上d1好易咋喎...拎title 就唔得囉

2個玩coop算啦

瘋狂俾對面幾條友反擊

開真實人數，set所有閘同防中留後..唔好亂call ball 上D1無難度

其實真係唔係夾唔夾既問題...

如果你想知答案其實我地手頭上都有好多片可以剪翻出黎俾你參考...

如果你真係想進步，唔好當自己d3,4,5料，你當自己新手可能會仲好架，睇下人地點踢，學下人地點踢，多啲問隊友想點，打啲駁腳波、中場位咁慢慢熟習個系統先再諗自己係乜料會比較好

大把 唔打any
d電腦勁到痴線
對面電腦又勁廢

我遇親2人球隊都係輸到仆街 個個前鋒都好屈機

因為多人對少人 人哋又唔係any
你個隊d電腦會廢好多 前鋒拎波轉身都已經過哂

平時爭頂黎傳波都有用？

其實真係睇夾唔夾
我踢過幾隊同一個位，隊友唔同，表現都會好唔同

我而家爭頂解圍/攻門通常會禁
但用黎傳波可能會冇準，你可以試吓

我咁講啦，proclub最忌亂call波、追波踢，呢兩樣野是但一樣都係死罪黎，如果兩樣齊哂呢就

Pro club 贏緊波嘅時候突然彈咗呢舊嘢出嚟, 跟住隊波人數不足判我哋輸咗,有冇人知咩料？

應該唔關網絡事，事關用緊party冇斷

EA is on99 as usual

呢排打pro club見到人地有新波boot
紅綠色 classic 款

又唔見我有
奇怪

L1+R1會易頂D? 攻門個陣係咪變射地波個個

我有個隊友玩左3百幾場仲係亂call亂清亂標
不過睇化左啦
無佢果陣升定班拎定分先囉

亂咁黎果啲人有一個好大既特點係唔聽隊友意見

所以我完全明點解呢啲人踢幾百場都仲係細過1

我會咁睇既

好過npc既=1

差過npc就細過1

好過npc又能夠制衡到超過一個人既就大過1

細過1既人根本唔會想同佢/佢地夾

亂call亂衝既九成九係自大撚黎，睇到就唔開胃

我想踢 快樂足球

依家踢得幾快樂

你呢？

我是零

我目標係周遊 尋找快樂足球

唔怕,我係-1

點周遊

係不斷提完都係咁
唉都難怪佢玩season都仲係長期D9 D10
聽下人講有進步咪玩得仲開心

有冇中堅/前鋒高手
我地team會報比賽
長期夠人開到波
有意pm

瞓左冇睇
由冠軍隊chingd 帶領嘅港隊琴晚贏左幾多球？

咩平台? 有無PC隊
近排打開CF/SS...想搵非燒味隊

唔聽人講其實踢pro club做乜

想搵隊收留 唔勁
咩位都可以打下 肯配合

有意tg

我都想知
講完都堅持自己踢法
得閒撚下佢算啦

有花生未

點解唔踢鬼左佢

認住呢對d3屈bug狗

開角球特登越位 然後ai開個罰球直接送俾佢哋

屈bug都仲踢緊d3 真係可鳩憐

角球點越位

唔知係咪新bug
即係開短角再即刻傳返俾開嗰條友 就即刻越位
然後等對方ai喺角球位開罰球 唔知點解其他球員會全部去晒前半場
然後ai一斬 唔過半場 基本上就可以偷到雞

咁你地前面call波咪得
無錄片唔係好get到你講乜

偶然觸發過呢個情況，好可惜我空哂隊友以為我越位冇俾到

btw其實你一兩個玩家逗翻後啲就ok，打左半個月d1,2未遇過佢地添

角球越位就會迫左個電腦去開，然後隻game會推哂攻守既人去哂前場，然後電腦會鳩斬去中圈

咁基本上開波前有1個前鋒走過半場偏向反方向少少，中場負責頂贏再直線就會單刀

你地唔可以跑返去call ball咩？
Ai好似唔會即開

人地都會向前捕單刀架嘛

我諗最好都係搵隻翼、高中鋒係前場call左佢好過俾電腦斬去中圈

成個tg谷靜晒Lo

重惗住魚王又出黎屌tim

佢又結婚又唔得閒呢今次

一隊聯軍港隊

一隊朋友隊

感謝清解答
補充返尋晚係第一次遇到呢個情況
佢個setting基本上係全部人去哂對面禁區 所以call ball都好難去到 call x更加冇可能返得切去
有諗過係咪要set返自己開罰波 應該就可以避免呢d仆街

咩事

聯軍隊
五國聯軍

你d 舊隊友喎

好多唔係㗎 唔好亂講

有時控any防守好麻煩
完全唔貼人

你d前隊友個個都3次不認主

改個psn就冇踢過nova了

pro club都踢any, 不如踢season啦

應該唔會啊 話哂都贏過下 有得吹下水

Heisiu又改名
勇哥又改名

重要改到認唔到

想睇佢地打pro 學野都要咁辛苦

由細識到大好難踢嘅

朋友隊就係咁

你想認真玩咪搵返d認真隊

所以我係連登鳩波聯代表
無得踢鳩波夠我多

改完玩開都會認得㗎啦 個圈子咁細

認真就踢比賽隊

大家幫下手online
D4都好難搵隊

chinad講到自己咁把炮，冇得輸啦

呢位清

可唔可以唔好咁串

話晒人地岩岩先輸完黎

都係嘅

識嘅人點都會認得

歡樂場d6有冇人join
想練防守既人黃金練波機會、我同2個fd 打前
後防成日空
開波時間21:00-23:30
有意pmpm

佢地面皮幾尺厚，冇事的
過幾日d分身就繼續出黎訴苦

打機有人for fun
有人for win

你用for win嘅心態去同for fun嘅人玩

似你問題多d

自己調節下啦

但又冇得怪 我都踢過依啲隊
打中場中 一場會掂唔到10次波

之前唔係嘈過邊個先有資格打港隊咩依家又會溝得翻埋

好似好多人唔鐘意chingd 有無原因?

而家講緊至小2-3隊港隊了

百事ymilk個隊同Chingd個隊2個比賽黎

亂到無玩一排 脫哂節

其實唔鍾意佢地某d人
連帶唔鍾意埋成隊

姐係如果鄭智黎香港踢港超，個隊波成隊都會比人屌一樣

早脫早享受啦
Fifa 本身已小圈子
Pro club就小圈子中嘅小圈子

要睇睇下人地ut 好過啦

學shing 話齋：chingd?咩黎

驚錢都唔撚比ea賺
尾個例子就可圈可點啊lui gor

唔係針對某隊
只係講個事實姐

今晚又有ut ml
咪睇下佢live幾多人睇，同fpc live幾多人睇囉

百萬lui

個比喻有d 料

百事溝牛奶又係好笑

冇玩比賽一排
開飯隊幾時咁勁個隊長做埋香港隊長
之前wayne vpl 年代仲係League b 個啲組

但係可以練防守

百事哥仲夠膽場場出自己
學下人地hugo蛇做領隊唔出自己 咪掂囉
睇唔清自己係咩料嘅人好可悲

做pro club 隊領隊係好辛苦的

要搵啱style 一齊踢
又要keep 住有波開留人
如果認真打比賽又要驚講戰術會屌走人

咁我又唔係領隊既，不過人係我介紹既，我都要向領隊交代架嘛

我地又冇諗打比賽，依家幾享受，贏輸都好都覺得好正

舊隊雖然係for fun，但輸到三球一定走場

我舊隊有一晚同領隊兩個吹住水玩，抽到隊d2既，我地熄左人數限制結果兩條友打人地七個

成個上半場波都冇乜掂過就輸左兩球，下半場踢左一陣輸多球

但臨尾十分鐘我地兩條友炮製三球出黎迫和，雖然係for fun但好熱血

nameless係甲組都唔係踢得好
又真係幾難服眾既

好似話上次拎冠就係佢兩個加魚王做隊長

今次唔夠時間先搵返佢地做，魚王又話唔得閒咪得佢地2個

不過魚王之後又想入返人地好似唔受佢玩

練唔到架
都冇人守 下下五打三咁點守

我打防中就最起碼唔好俾面前條友燙射到先，然後盡量搶波搶完唔好失

我係舊隊打防中基本上都唔會過中圈，輸波和波就九成有8分以上，殺好多波包好多波勁忙，一場護幾次空門都有，對啲on9隊大勝既話通常全場掂唔到7腳波得6.5分咁上下

所以贏波係冇存在感，輸波先係有波掂、有價值

成件事好矛盾

兩邊齊11人打嘅時候就好突顯防守球員嘅價值

係低組別就係有6人以上其實成個陣都會散哂，追波踢既人有好多都肯防下守，但唔識遮線、捕位，進攻果陣又走到入哂對方禁區，所以基本上都係靠中後場既人自律唔好攻到太上，防到第一下反擊先

其實就咁玩防守都ok既，但個feel真係唔係踢緊波

一模一樣，我地係咪隊友

應該唔係

就咁睇我果隊除左兩個d1料比賽隊師兄之外，冇人有潛力打到d3

如果你發覺到呢啲問題其實應該最起碼d3料

隊波有form同冇form對防守球員影響係好大。之前唔知，以為係自己太廢，場場失3，4球，又狂派膠，唔樣衰嘅唔派果個地步。

之後出去試左幾隊有form唔會死去既波，個感覺完全唔同。冇哂果d 3打1，4打1，預判亦都準左好多。防守skills用得返出黎，膠都自然派少左好多。

早幾日返舊隊，屌那星，前場一個二個9call,追波，又唔回防....結果又係俾人數4567球，正常100%清到既波都可以漏踢。

99 rate 喎 你得咩

我想問中堅/防中係禁區 防傳中應該點樣1on 1 mark對面隻前鋒？
係咪得係咁禁L2得身位？
成日比人地走甩或者截唔到傳中

逗深少少

對面俾翼果下就要開始望住隻前鋒向後跑

噢眼殘
禁區入面就鬥sip, 我自己就唔係成日用l2得身位，通常回防果下跑岩位，隻前鋒就好難繞過你。你sip贏，隻翼只有回後。
sip輸都要貼實，貼得夠實高波埋黎用l1+r1迎頂都可以一戰。

尋日個鳩朋友無嚟踢一嘢衝埋上D3
今晚可以同D1連登仔互片了

我自己覺得其實如果得4-5個，打咩組別無太大關係，大家都係鬥chur爆電腦

尋晚人少少試陣試新位置
落左d3

招一個中堅打比賽
有意留tg

對決

見啲人個手識閃下閃下
係咩bug嚟

手套顏色bug

尋晚D3 search見唔到你地

Ching 尋晚咩成績？

有贏有和有輸吊命未駛降班住

今晚會更好

尋晚自己隊成績唔錯 叫呃得下人
不過仲有啲問題要解決
戰術同用波上問題

轉做燒味聯
呢排狂斬頂入左好多D2隊

我自己走靚位call ball仲易單刀過等班隊友傳

終於知電腦勁啦咩

成日我call完跑到出去射門
班隊友就話 哇個電腦比得咁好既
屌我跑岩位叫得好咋
仲有成班人都唔識向前傳大力交叉
明明一個大力交叉就可以由後去到前再分比左右跑
但就無人識比
交到我前鋒要企到去近中場call波分波

利申呻一呻 都係會照玩

用電腦入到對手走場仲刺激
試過唔夠人得3條友踢
最後個場餵左4個助攻比電腦入波
入到4:0對面走埋場

傳送大師

PRO CLUB 個人仔用SM 係咪難啲? 好似感覺會頓啲，定係關體型事?

扭得果d全部16x
你個人幾高幾重？

SET 開CAM 170 , 62kg

要上腳
我覺得167已極限

大多數撚波嘅都係至矮至輕

試試先，唔該師兄

今集92同95速度感覺已經差好遠

我得86速點算

太高/太重

同埋某啲數值好似有上限，我打閘扭波升到咁上下，就算加點都唔會再升

要打唔同位置先升到數值

打緊d1但反而好多時輸俾啲d2 d3

尋晚電腦後防係咁失低能波
一季都玩唔完 頂唔順熄機

人多自動將你d ai 變弱智

兩條友渣

想問點解啲top球會啲後防隻隻都可以加到99速
我自己啲後防練到爆都係92咁上下

尋日又踢鳩波輸到傻

尋晚意外地升班留到d1
做左好多防守工作

99速 PC cheat狗?

係咪牛奶隊呀

你哋講緊嘅百事
係咪PSN : persi-r6 👈🏼 ？

轉左用cf 打前之後人都精神左

有冇人覺得pro club真係至少8個人以上先好玩
人太少好似打緊career咁

認同
但3個都照開

打中堅真係虐待自己既一流玩法

今集好難玩

零封 守死對面都幾有成功感嘅

睇隊友，防中cover得好，唔下下3打1，4打1既話可以好好玩

Yes

Btw 肥c好似又6分

點解成個fpc谷咁靜，之前d chingd 十卜er呢？

而家差唔多隊隊都比賽對..有無輕鬆玩既D1-D3可以俾me R下波踢呀

玩咩位置多？

R波踢仲有得揀咩，後防都踢架啦

我呢邊係畀人揀
希望你早日搵到隊

又踢鳩波落返D4

依家r1三角傳中係咪nerf左？

到底兩邊出一個強勁地波應該撳咩好呢?
撳兩下正方形定三角形出會好啲呢?

R1 🔺 好似要有埋彎曲傳球 ， curve 夠高先有效果

我會r1 口口

同就咁r1 斬有咩唔同？

今集兩下地波，一下高波，好似係

兩下正方係地波

同fd諗住開隊輕鬆玩嘅隊 由D10打起 有冇興趣？

呢位清, 踢開幾點呀, 留個tg膠流下..

條link唔work喎

打多左個T字

玩Season見人用經典隊，係咪要課金先有？

想問有冇人試過自訂AI球員選項
我整左啲球星樣諗住玩下，但改唔到名
改完出返去又變返Default
啲樣仲好笑，整完當下無事
第二日開返自動同你微調少少
髮型膚色冇變，但啲眼耳口鼻會唔同左
屌你老母EA乜撚野垃圾server黎

清中場中或防中啱唔啱？
剛剛打到d2 宜家最多得五隻腳
輕鬆打

Pro club浪人咩位都踢

add你先

弱智問句
ps4同ps5係咪分開server冇得同一隊？

要係ps5到down返ps4版

大家咁勁d1 d2
我個隊上集d1
今集頂多d5
依家仲要d7
今集究竟有咩玩法一定要識

小組就abc形成3角企位短傳猜波，pass&move
快攻就直線放2狗(a.b)，a射/橫傳俾b（各種傳中/大力短傳）

斬斬斬
恰電腦後防,人多蝦人少,幾條友攝入去就入波
琴晚係咁比人斬死

我地就係得呢招
但人地後面整齊就冇得玩呢d
同埋今集除左跑射遠柱外仲有冇其他有效射波方法

我地就係人少
成日對面隊個正前輕鬆加速就過我地防線搶點
用any控後防 成日條後防都唔肯跟實隊面跑 控得一個控唔到第二個

講緊得反擊呢招
因為跑射遠柱超易射

睇前面點走位反越時間同隊友傳波個時間姐，唔可以太遠，同埋直線都有幾種，去睇指令
埋門就睇龍位置決定近遠柱，怒射慢流chip射一堆去練習區練

直線 我地通常三角
放 通常L1 三角

以往距離遠地波橫傳都會R1正方 但今集好似唔太有用 都係就咁正方算 反正都易頂

double click 少用 但實際好唔好用？

禁區內地波橫傳 我地通常 X 或者 三角
有冇其他更好用？

我地4個人玩 玩到D3 俾人打到瞓係到唔知點玩落去

我地3-5人
D5都已經訓係到
今集個人仔咁鈍好難發揮

入到game好似又會變返自己set果個樣

真心答，練好角球
我踢兩隊，兩隊都唔算好勁
一隊有any一隊冇any都靠角球升上到D3

角球好難頂得入

對過隊D1成個club得兩個人tim

Pro Club是個好遊戲

瞓左冇睇

百事隊聯隊好成積d定Chingd個隊好d?

睇返
原來百事聯隊呢隊垃圾得第3

Chingd 聯隊至小都有個第2騎鳩住百事啦

賀歲杯會唔會睇到兩隊互片?

想睇

個啲人仔set 咩高度體重？

167cm 54kg

咁應該唔鈍先係set 咩位？

一時st
一時cm

發現cm靈活d所以中意用cm多d

我既意思係今集overcall鈍好多
用人仔好難dribble/fake一兩下方向 創造空間

就算defender都係一失位好難補得返位

龍門就鈍到個波係身邊飛過連撲波都慢半拍

今集終於上到D1
應該係近3集嚟第1次

本身有兩隊但呢排可能會少玩

有冇隊可以俾我兼職痴下波踢

打乜位都制，但後防同右翼都打得特別差

扭波4項升滿，體力升帶波時間，好扭又持久

我都想做浪人，一個星期玩得一至兩日，有冇介紹，除左龍乜都識踢

有無人都係save唔到custom tactics
入到game都係預設咁
想set兩閘留後 完全用唔到

你留個TG自然有人ADD你架啦

每次都SET囉...

有冇輕鬆波招人

唔好身位既 過人就甩 過人就甩咁啦

有冇人知到底個12碼係應該由頭到尾都瞄同一個位置
定應該係跑緊果陣變方向
d龍成日都捉到路

射ai一定要轉
唔係就算拎到盡電腦都捉到，所謂屈笠射都唔係100%

宜家有冇人輕鬆玩

見特價 終於入手了 有冇得入隊

一開始練咩位會升快少少 多d skill point

留tg

呢個一開始已經有嘅bug嚟, EA唔會改嫁啦應該

琴晚玩發覺好似用到啦 有save到
我都係433 進攻/4231 兩閘留後 兩中中都係留後防守中場都有預設左
就連我any隻翼都用到預設

不過係房個陣好似有新bug 例如齊人企位個陣我預設433變4231 個畫面冇變但入比賽又會轉左4231

我個邊更新完次次都轉左442
EA真係好垃圾

仲招唔招人？除咗龍咩位都啱

射ai就是但啦
系統唔比你入
射試
上角咪都照救到

岩呀，射ai 下下都大大力中間地波算...射人咪入畫面前較好角度一入畫面即射，人龍睇唔到你個頭郁
（用普巴果隻射法唔work)

輕鬆踢 D3 D4徘徊隊 招人玩
隊波得4 ～5 人長玩
招中 後場 可兼任any 更佳

GK搵隊

Any PC proclub jj?

新手想搵人玩，有冇人刷下skillpoints先...

ps4新手 可踢後防龍門以外所有位置
對戰術踢法有一定要求
D幾都無所謂 只要岩夾就得

想請問一下冇用開any既球隊你地平時啲電腦用咩設定戰術同防守個啲。
我自己打開any 做波 發覺有啲寵到班隊友唔係好識分波俾波
出左黎踢前 但防守班電腦弱智

EA要你輸,咩setting都冇用

好有道理完全感同身受

新一年終於贏到個D1

proclub 晩晩開波
只欠GK
有意pm

而家proclub街場係咪要齊10個先入到房？

成日連線中斷

相信大家完左季之後都餓左波好耐，
送走Season 4之後，FPCHK Season 5好快又黎啦！由即日起係我哋官方網站接受報名。
報名費: $100
聯賽將以雙循環型式進行，以隨機方式定出賽程。
每隊隊伍人數: 5-23人 (每場比賽最少上場人數3人，不接受any)
預期球賽時間: 逢一四 23:00及 23:30
賽季預計會係3月展開。
報名方法: 各球隊領隊只需要係FPCHK網頁既領隊專頁，係比賽個到禁apply，就可以架啦
官方網站：
報名截止日期: 2月26日21:59

有4年經驗中鋒
有冇人爭st在線等

好奇問
個比賽有咩問題
咁多負評

有冇人呢兩日係咁連唔到？

same here, drop in入唔到

負評完又咪搶鳩住報名

前屆話唔公平中途退賽個d
上季又咪死狗報返名

收人，d1-3 浮沉，長期有3個人玩
想多啲人打比賽，翼、中後場都要
唔洗識sm 最緊要識傳波

個時得一個wayne league 就話死狗姐
依家最少三個league 都要？

下
上屆又打附加賽又沖冠聯
今季上超聯了

Push

近幾日街場係咁與對手連線中斷

抵啦迷賓狗

真 琴晚試吓五次 得一場玩到

收爺啦臭g

有無part time隊而家玩

推啊有無人想join...

冇得打街場 點升skill

中前場任何位置可補位

有隊缺人可拉

仲有冇比賽隊欠dm/cb?

Tg我傾傾

有，欠cb

有冇輕鬆隊缺st/wing?

想問呢到有冇人晏晝都會玩？如果有嘅 可以留個tg嗎？

Pt可以？

有冇人有興開隊輕鬆玩？

有無打開gk嘅高手可以指教下點撲波
人地射親都入到 d撲救動作好奇怪 人地射完入咗先撲 etc
完全唔知點玩gk

用ps4 玩gk 好似會delay

我都唔知咩原因

請問有冇球隊收外借 因為我隊波近排冇人on 想搵隊part time 玩下
利伸 中場

冇所謂 想搵人晏晝玩 如果你ok嘅話 就留個tg吧

依家有幾人？

save assistance較semi

2個 依家都玩緊

tg @raku6

佢個陣 bug完未。。轉唔到陣

新比賽隊前中後都要人
有意pm

輕鬆隊招人 位置不限 上線時間不限 係咪part time都冇所謂 夠2-3人即刻開波 有意留tg

add唔到你

part time想踢波

係semi 不過推右菇都唔撚撲嘅

我本身有隊輕鬆玩嘅 有意留tg

有冇人搵極都無場

x2

x3

x4

搵到都中bug開唔到game
我想打機啊ea

有冇人打club
輕鬆玩

HKI梯隊 HK is HK II
招全位置
會報FPC PVPL比賽
經驗不拘 新手都OK
唔識教到你識 最緊要識溝通
有意請psn message HKIndependent

PS4 Pro Club 招人
已報FPC 夾好再報其他比賽
招翼、閘、中堅各一
踢法主要控傳、ONE TWO彈上前面、走位現位
平時會開PARTY一齊踢
有興趣可TG

係咪有轉陣bug
本身較左4231
但排位係433（2）
入場係4231
D位亂晒

壞咗兩三星期都有

仲要唔要人？

啲fd棄曬，想搵隊踢下
ftpt都無所謂 中前場所有位置ok 間唔時可以客串下閘
有位收留嘅請

輕鬆玩

即興入唔到場嘅屌

玩過下龍，我都係覺得右菇冇乜用，本身個人仔既反應都係睇數值，我用右菇都唔會即撲，試過單刀捉錯路都係人地射左先撲，我唔知捉岩係咪都係咁

請教過香港高手，佢話有用，但龍門真係要搵隊唔著重成績既隊先慢慢練到

人地1on1 近距離 自己企位捉啱路先擋到 推右菇都無反應去撲
係人地遠d射埋推先會飛撲

明白謝謝

呢排都好少玩龍門

招人 非比賽隊 暫d4

中場 後防

一至五 夜晚9:30 左右 開波 六日如夠人都可以開

有意留tg

以後隊波靠你喇比比

中場 攻中 翼都得
會唔會傾住計打？

可以傾住打 好chill

今晚有波開？

點解呢幾晚打random都係咁彈「和對手連線已中斷」？可以點解決？

不停試 十幾廿次偶爾成功一次

d1-d3 非比賽隊 招後防球員
閘位 中堅 龍門

2330-0200多
踢4231 ，踢法唔上腳
2秒內就傳
防反為主

D1隊 招人
位置:中場後防
輕鬆玩 暫無比賽
有興趣留個tg

push

D1隊 招人
位置:全位置
輕鬆玩 暫無比賽
2300開
有興趣pm

萬能替工招隊，中場/翼最佳，已加滿點。

有無隊收人 以前果隊已經散左
15玩到依家 中場腳 cm cam 駁腳長傳 遠射
輕鬆玩 唔勁
求隊收留一齊玩下

Part time 想痴波踢
打開cam/cm 短傳打法
咩隊都踢得 只求一齊交流/進步

通常幾多點最多人玩？
次次同fd都要等15分鐘先玩到一場

check tg pm

十點打後相對易搵
有一排場場都搵廿分鐘

神級

Part time 痴波踢
CDM ST 翼

多數9-10 on
唔勁唔屎...正常意識

D1隊 招人
位置:全位置
輕鬆玩 暫無比賽
2300開

知唔知點解即興比賽嗰度成日話我連線中斷

我都係喎 想一個玩都唔得

踢開Cam , 傳射為主，唔用skill move
有冇d3以上 收留
Tg:

Part time痴波踢
除左cb gk 其他都踢下

順路問下有冇人知cm個設定有個叫穿過後衛係咩意思

Part time痴波踢 除gk乜位都踢

drop between defenders
= lb cb cm cb rb

Part time 痴波踢，打開前

tg:

咩網黎架？

Proclubshead 打返你踢緊隊波，有曬詳細資料

有冇ps5 隊join
又要由頭升過隻人仔

點解唔用PS5部機玩返PS4既FIFA?

d1隊 招cam CB cdm輕鬆玩
一星期玩到4日或以上
ft 準時 開mic入party
2300開波

PS5好少隊
玩ps4版喇

PS5玩單機

ps5 dl 返ps4 版就可以同返ps4 玩家連機？

明明ut 都可以cross save 點解pro club 唔得

普通coop 呢？
用ps5 dl 返ps4 版同ps4機主可唔可coop?

未試其他
pro club 就一定得
ps4版應該同你係ps4玩一樣

無試過
應該就無問題

想問而家即興係咪玩唔到完全搵唔到 次次都話同對手disconnected

前中後龍要人
要求：你真係識玩嗰個位置

晚晚都係咁 想打幾場都唔得

d1隊 招閘/CB 翼/st cdm輕鬆玩
一星期玩到4日或以上
ft 準時 開mic入party
2300開波

有冇隊依家玩

有冇新手輕鬆玩隊？之前同fd玩開嗰隊d4-d5
玩開防中

隊波要cdm , 打防反簡單直接,
但一星期都係開1, 2 晚左右輕鬆玩,
d1 ~ d3 上上落落, 有興趣留tg 吧

前中後搵人
有意pm